[召喚]今日有冇民間記者會！！ 煲大琴日隻事

今日有冇民間記者會！！ 煲大琴日隻事

講話有唔寧出名既示威者見到係卧底警察煽動示威者 加放火

推，今日一定要有記者會

你估班狗會唔會賤到強闖記者會拉人？

好!

有

有冇telegram link?

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第三次的民間記者會主題為：「『豬咀』背後，香港人保護香港人」。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而回應警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月12日

時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 11日（星期日）晚上11點30分或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致

採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟

2019 年 8 月 11 日